(突發）觀塘有人吹雞支持23條立法簽名

要唔要搞返個反對

其實佢地簽完政府係咪真係會咁仆街話多人簽係民意

『本土新聞』「立法會選舉」由任樹仁學生會會長到學聯基金主席 本土派劉澤鋒

今朝黃大仙都有
附近有狗車 小心

荃灣街市都有

成班大嬸係葵芳呃人
話派口罩 實際要人簽名
唔知呃左幾多老人簽

美孚都有而且隔離企咗個黑衫人 小心

今朝返工都見

葵芳葵廣門口都有 成班死廢佬

岩岩經過 成班垃圾

點解唔係佢地個站到整反修例簽名

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手